你係大人物 有保鑣就話姐 我地放左工就變番普通人 比人私了點算

唔通叫我放工就匿係屋企
叫我老婆唔用社交媒體
完全封閉自己咩
犬兒比人杯又點好

好驚比人私了呀

你冇出糧阿

你份糧包埋 你估扔左個良心冇後果呀

唔係私了 係自衛

你班狗, IQ,EQ咁撚低, 但有咁既人工, 大把人想同你地攬炒
快點D開真槍, 我等唔切, 我知到時你地D軍裝一定唔敢行出街
但你地既藍屍支持者呢...嘿

tui

講真 佢地全部有校車啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

交通意外